Создайте структуру с именем train, содержащую поля: \
название пункта назначения, номер поезда, время отправления. Ввести данные в массив из пяти элементов типа train, упорядочитьэлементы по номерам поездов. Добавить возможность вывода информации о поезде, номер которого введен пользователем. Добавить возможность сортировки массив по пункту назначения, причем поезда с одинаковыми пунктами назначения должны быть упорядочены по времени отправления.